台灣香港U canteen 大比拼

唔知有冇人肯睇

先貼一張之前影既晚餐
滷水雞肶鮮嫩 多汁
椰菜 台灣叫高麗菜
通常加d蒜就炒 食落爽口
60台幣一餐 包湯 野飲任拎 有紅茶綠茶

好肚餓

台灣U canteen

準備食午餐 食乜好

得一張相比乜拼

唔駛比啦, 慳返 D 時間

班 on 9 仔實諗到 D 藉口話香港贏哂

D 菜狗都唔屌,一係超油(油浸 ),好臭 OR 凍既
我自己烚分分鐘仲好食

飯就勁濕勁淋,你鐘意呢種口感既無野好講,我就唔好呢種飯粒

唯一雞係唔錯,台灣人整雞好多都係炸,但係佢本身個肉質正過香港果堆冰鮮雞,咬落去口感肉汁都一流
當然都有好多組合肉扮雞肉,自己要小心揀

任加飯任飲湯

中大NA頹飯依家幾錢